【晒你幾秒】推到TVB執笠，每日洗版任務 - 喇叭牌 --- (14 Sep)

線人放風，TVB拎新聞台收視上升嚟打飛機呃廣告，
其實依排個個台新聞收視都上升嫁啦
keep住反TVB嘅氣勢到年底啦！
TVB下個月開始同廣告客戶傾下年合約
廣告界多返強調，去FB洗版係有用ga

我屋企永遠都有支喇叭牌看門口， 點知原來 貴公司拎晒啲錢去資助暴政，仲枉自己係藥品公司，你地口號居然叫"連繫愛"？改叫做"連繫克警"啦，我以後都叫屋企人聽西醫講，自己痾清就會無事

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買
4.影張一堆空罐嘅相，放係佢地FB page留言不滿

是日精選@14 Sep 2019
喇叭牌

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

更多: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

同場加映：

#民間自發設計😍
Designer都係本專頁粉絲，pm咗小編，大家可以隨便下載喇🤗

⚠️P.S. Designer提醒大家，用網上平台落單前，請用太空咭開新電郵開設新帳戶，落單資訊：
🐱貼紙形狀：方形圓角
🐱貼紙尺寸：63mm闊、51mm高、3 mm圓角半徑

聽日見！

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

推

Push

comment

give angry face

dont recommend

done

push

麻煩大家手動copy and past。

每次如果在現場路見不平，例如幾個疑似黑社會制服緊市民，沒人救的結果可以係骨折/被姦/十年冤獄/被自殺。而現場明明市民很多，但你，擔心自己一衝，無人跟會送頭好7，內心掙扎就可以：

1. 叫口號：“替天！”、“行道！”，確認同路人精神上支持。
2. 叫口號如果人多勢眾，就舉三指手勢，確認願意行動的人。
3. 舉三指手勢人夠多，就可以準備好物資係手，一齊出動，然後立即散水。
4. 萬一人數不足，只能專心拍片和撤退。

不要再做散兵游勇，打仗要靠陣勢兵法。
舉手成兵，劃地成陣，流去如水。

你的一個分享，隨時救返一班人，請廣傳，好人一生平安。

tui

聽日見

推
支持你阿巴打

團隊嘅effort

多謝

Done 大家加油哦

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

鬧tvb既post閒閒地都1000個正評
依啲行動post就無人理

繼續支持你地
抵制cctvb

TVB戰線簡單極低成本
推

抵制之餘又慳錢

追擊fake news 你我有責